有無人覺得呢世都唔會搵到真愛？

自從同拍咗拖6年既女朋友分手之後，玩交友app都玩左一年幾，約過8-9女仔出嚟，但大部分都發展唔到，其中一個叫做拍過下拖，但都係兩個月到就完咗
自問自己要求好似高左，性格外貌身材都想好過之前個個，有時喺到諗係咪應該降低自己要求，求其揀個拍拖結到婚就算
自己都唔細，都想快d成家立室，但又想搵到個自己鍾意既人同佢白頭到老，有冇同路人都係咁覺得

準魔法師留名

巴打放心 你一定會幸福架~

你愈係有呢個心態就愈係唔會搵到

又要揀又想要人過世
你都係玩自己條賓州玩過世啦

食咁多食撚死你呀。

性格外貌身材
試描述

以前拍咗七年分手後單身三年 期間拍過一次兩個月嘅拖 不過咁短就唔當係拍拖 但我仲好信會有幸福因為我而家單身緊都已經好幸福 將來一定會更加幸福 樓主你都一樣會幸福的

圈子細 靠玩app識人
不過唔知係咪因為玩app個模式 係先睇相再傾再見到真人 出到嚟成個感覺都唔同
現實生活中見到岩既女仔又唔知佢有冇拍拖 唔夠膽去問 怕失敗
依家 我又去緊同app識既女仔食飯 唔知今次又係點

內射佢就可以結婚

食飯傾咩多

真愛係自己比自己的

不過對愛情失去哂信心
要重建返一d都唔容易
更何況本身都唔係咁信任
玩app更加令自己覺得個感覺好唔真實

覺 搵個合眼緣好難